[S換XS] Alpha Industry slim cut ma-1 sage green

試完覺得大左少少 唔夠fit
S換XS

全新
求換xs

係屋企試著過一次換唔換
但剪左tag

可以啊
我都剪左tag
如果唔介意 可以換

求換 已剪牌（琴日先收到）
冇著過出街

[換或賣]已剪牌 但張牌仲係到
Sage green s換xs
換優先

著xs巴打，介唔介意講下自己身高體重，比我地參考下

我有件XS
有興趣換嗎？

我件都係全新，有牌